覺唔覺柴犬個樣係特別戇鳩特別搞笑？

想養

養狗師

你個樣先係

自己養個啲多數都柒
因為似主人

戇鳩師

唔覺，講戇鳩搞笑一定係法鬥排第一

上面嗰隻俾阿嫲養過嚟？很肥

個樣似樓主咁戇鳩

自己都養唔起師

我很醒的

合眼緣姐

我醒目師

那麼醜

非

都係貓好

想養戇狗

幾俊

放過啲柴犬啦
畀你養肯定係前世做錯事

貓不了
好似養多條女咁

「」原圖

柴犬又何嘗唔係

定廷個樣搞笑啲

定延是很好很好的

柴犬=養多個細路女
貓=養多個李嘉欣

笑左出聲...

米笑拉

很肥美

哥基都很正

秋田犬戇鳩 d

養狗日日落街放狗，不了
隻腳踩完出街又踩入屋， 不了

哥基個樣幾醒

柴狗同husky邊隻戇鳩啲？

係twitter follow咗一個養咗兩柴一秋田嘅ac
基本上張張相隻秋田，塊臉都係“那”埋一舊

Husky
但係柴犬最多memes圖

連柴

肯定係husky

大屎忽
小短腿

Husky

慘過集團

比人養耐左嘅動物都會柒左好多

jerjer仔外露

柴犬係細路仔先岩

想養呢隻

好肥

冇左蛋蛋

講戇鳩一定係八哥

印仔仲未出晚餐post

柴犬好聰明但好有性格
如果性格好嘅會好好玩
如果固執嘅會日日激死

拉

bam圖

比人養師，兒子師

我呢隻個樣冇咁傻

二哈至係最on9

哥基至正，但個撚個淨係識養柴犬

Sana 柴犬

依家同牙瑜一樣玩殘曬
不了

你照鏡都好戇鳩好搞笑

玩殘晒？

比你玩殘

Husky
仲會講野同你嗌交

樓主pin
7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：